送中同mk仔有咩分別

以前就係抱住對法律既興趣，仲相信遲啲香港仲有法治始終同大陸唔同，有言論自由，人身安全受保障。
但問心慢慢都好似失去左信心咁，成日問自己遲啲係香港法律仲可以保障到啲咩人，我又可以做到啲咩？我想幫但自己能力有限 更加唔好講遲啲香港都變到大陸咁 睇唔順眼就捉你走又或者被自殺。根本同啲mk仔冇咩分別，睇你唔順眼就打鳩你，你問佢點解要咁做，佢咪話「吹咩」，根本咩理由都唔洗。

香港到底有幾多成人係有關注下時事，有幾多人係連送中係咩都唔知，更加唔好講話當中既可怕性 好想多啲人出去反抗。仲有幾多後生仔女掛住排喜茶玩抖陰，遲啲香港仲有咩法治可言，仲有咩自由可言 分分鐘係網上連登鳩up下都比人捉上去審問 人在外國但好想番香港幫手出一份力 好唔想香港變差 畢業之後仲好想番香港 香港加油呀

行得正企得正點會有人拉你

野生捕獲on9仔一名

遲啲是但作啲咩網上過分意淫女明星拉鳩你

親中嘅人真係特別短視 個思想仲停留喺驚唔驚比人拉 明明件事一早進化到可能導致經濟大“Lum"到時冇飯好食我真係寧願比人拉去坐都叫有免費飯食